+ Система тач-событий -- переделать почти полностью -- нужен контакт с графикой
+ Поддержка скинов одного типа, с разным названием

- Toggle createWithText=>constructor
- Text -- autoSize => maxWidth
- scale9 rotating90 & flipx-flipy support

- Scroll сделать немгновенное перемещение роликом
- TextInput: Выделение текста.
- Text: Копирование текста.
- Text: Прокрутка большого текста
- Text жирный текст
- Text поддержка лево-направленного текста
- Text поддержка иероглифов

+ Text нет надстрочных элементов
+ Layout отложенное обновление
+ Layout исправлен.
+ TextInput работает
+ Document работает
+ Chart работает
+ Text: Тень текста.

+ Document: Поддержка цветных блоков текста
+ Document: Поддержка картинок в тексте
+ Document: Поддержка ссылок в тексте

+ ChartBox: Улучшены графики, легенда, оси. Добавлены метки, названия
+ Scroller: анимация границ
+ Scroller: анимация проматывания
+ долгое нажатие в редакторе текста
+ проматываемый список
+ дефолтный-скин

